一人一個靚仔嘅本地攝影師

仆街，我一個都講唔出。

咁多攝影師都冇？
個個ig都話自己攝影師喎

唔計果班死mk

香港攝影業已經玩完

鄭中基？
汁完算普通樣呀都

任達華

有個叫fat Chinken幾正

周柏豪？

都話mk唔計

仲有冇貨？

佢啲相勁屎喎

TUGO CHENG 偶像~~

楒算唔算？

見過真人幾型

之前見到有個攝記幾型

十年前嘅edison

漢堡神偷

係，同埋好少攝影師著衫咁好睇

時候尚早

Martin

佢條褲係世界級突出